選舉完左之後 大家知唔知有咩做

我知咁多 仲有冇？

10

9

收集所有舞弊證據
推俾立場等出新聞

push

8

7

6

5

4

繼續抗爭

3

大家入嚟話俾大家聽

2

1

黎明行動 已經冇顧慮

推呀！！！！！

原來係咁

譬如重複排隊？

黎明行動
三罷
仲有冇

升級

點樣升級呢 大家集思廣益
香港人最有創意

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

投完票緊係拎福袋

指出選舉不公

黎明行動啊

叫多啲人去投票

出力做返地區文宣

全民睇點票呀

好似話海馬牌床單貨存量不足 宜家好似得派兩包餅乾

都啱

勇武做乜嘢都唔割

仲有繼續場運動 只係副本

光復全港連儂牆？

push

當務之急係幫手監察投票同點票

同中共鬥長命

唔係
講掌心雷、票站主任出古惑嗰啲
排隊唔係舞弊亦唔會增加實際排隊時間
而且根本冇乜人做

Push!!!

五毛，重複排隊犯左咩法？

蛇齋餅枕先叫選舉舞呀，仲有種票同掌手雷呀DLLM

我都唔知
希望推上去

仲有被投票

幫手推！！！

，

推

十點半去監票

搞和理非遊行+黎明行動

無錯 呢個係今晚要做嘅嘢

推！

Pushhh

好掛住69 616嘅時候 而家要搞有難度

和勇不分

pp

監票，休息，救理大手足。

點票

贏就黎明行動
唔贏就黎明行動

如果18區都贏到，18區區議會聯合成立調查警暴委員會啦

又係你條仆街推黎明行動

不如裝修行動仲好啦
個個而家玩不合作運動
冇人裝修

agger過左區選仲顧乜野

hello p牌休息撚morning sir

開花救手足

18區支持成立獨立調查委員會
支持普選
反對政治檢控，釋放抗爭者
由地區開始反赤化，揭露所有地下黨組織及滲透活動，get rid of them, 真正光復香港

繼續抗爭 就算贏到開卷 一日五大訴求未有都未算贏

隨著區選完連帶場運動都正式完

休你老母息,咁撚鐘意黎明自己自焚做rb
你同你同事玉蝴蝶投咗民建聯未?

第一樣野係今晚完左影p15 form比傳真社
比佢知選民總人數同投票總人數
之後監票

救poly手足呀

收皮啦屌你老母

黎明行動3.0

行動post呀

推
抗爭仲未完架

Push

你又知人哋係重複排隊？
輸唔起就諗住屈9人？

必須！

會見到黎明

又要被罷工 你個腦清醒啲啦

好似都去左黃店
今日啲黃店好多人

長期抗爭

就係好清醒先要黎明行動
和平理性如果係得既 會搞到而家
就係要攬炒 要香港經濟收皮 要中共洗錢窗口收皮